點解asso讀得叻可以上返U 大學讀得差唔使落返去？

呢啲應該都係可升可跌
俾班垃圾唔讀書浪費我地納稅人啲錢
真係資源錯配🚬

一正皮=同意樓豬
一負皮=收皮啦後門狗

又同意樓主 又同意收皮啦後門狗😅

正評樓豬
樓豬講嘅都係真理

大學讀得差直接送你翻中六

讀得差咪比人踢出校

一年有幾多人係俾人quit
肯上下堂都pass la

不如叫佢地翻去HD Asso
俾多次機會佢地

不嬲讀得差都會俾人踢出校 只係香港入得大學嗰啲都好少會差到俾人踢 所以先好似入咗就唔會落返去咁

大把人被踢出校啦

讀得差
強制入IVE

ho ball

見你撐我
唔話你五毛

咁要唔要比個幼稚園學位你？

爛GPA唔gur?

強制讀asso hd

支持樓主！班Asso一係MK
一係成績好（不過通常都串串貢， 其實啲科asso好多都讀過, 然後一個sem要讀嘅courses 好少, 大把時間同你溫每一科, gpa自然高)
對我哋jupas 唔公平

BTW PolyU TSE non jupas 收2.87

點解dse讀得叻可以上大學 大學讀得差唔使落返去？

五毛Azeotrope

讀得差個啲咪 quit u 囉

認同樓主，爛grade呀拿？ 好似笨蛋測驗召喚獸咁，讀得差既連凳都冇得坐

正常人唔會揀tse

讀完係唔係通堂入mtr 做
唔熟呢科

呢科俾傻鳩讀
出黎等乞食

樓主畢業會跟羅蘭嵐搵吃